千萬不要在GOOGLE搜尋"粉木耳"

點解

會有d咩

咁黑木耳係咪出呀嬌